有錢人把他們的情婦放在那裡，這樣他們就可以在回家的路上順便去看看她們。 俄羅斯淘金者學院|Peter Pomerantsev | 2014年11月11日|DAILY BEAST 
 黎巴嫩安全機構迅速採取行動，試圖將可能發生的新一輪炸彈襲擊扼殺在萌芽狀態。 ISIS可能在黎巴嫩開闢第三條戰線|傑米·德特默| 2014年6月25日|每日野獸 
 他們多年前就認識到了這一點，現在很多人都在做健康的整形手術，尤其是鼻子整形手術。 抗衰老牙科的新世界|Kent Sepkowitz | 2014年6月4日|DAILY BEAST 
 在北方，布魯克斯山脈是歐洲大陸最北端的山脈，它的南峰冰冷刺骨，直刺天空。 參觀北極圈，在它不可逆轉地改變之前|Terry Greene Sterling | 2014年4月1日|DAILY BEAST 
 但她真的配得上所有這些惡意的推文嗎? 我們應該讓金·諾瓦克在關於奧斯卡整容手術的推特上休息一下嗎? Lizzie Crocker 2014年3月6日|DAILY BEAST 
 Laverdire來自Montagnais saki-nip，意為“奔流的水”。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 由於旗船在漂流，他們繞過了勒佩浮標，“瓦爾基里”號只得了一點力氣。 遊艇第2卷|各種各樣。 
 “我想要一小口治肚子疼的藥，”他狡黠地回答。 傑克·哈卡威的《土耳其人中的小修補匠》| 
 謝皮現在可以溜到他們身上，夾住他們的腳跟，他們不敢冒險踢他。 《紅牛和她的朋友們》彼得·麥克阿瑟 
 我馬上就知道這是一場勢不兩立的比賽，一個叫普林格爾(Pringle)的人很有可能被擊敗。 汽車馬特的神秘|斯坦利r馬修斯